招麻雀腳] 識班有賭品雀友得閒打下牌 (Wsapp Gp)

有無巴絲成日想打牌但又約唔齊腳? 有就加入一齊玩下啦

群組已成立接近三年, 現有約二十人, 男女比例平均, 無小圈子, 氣氛良好

只要有牌品 , 脾氣好既一眾麻雀愛好者, 歡迎加入一齊細細地打下牌 娛樂下, 當識下新朋友都好

廣東, 跑馬仔 或 台灣牌 都 有局

除左打牌之外, 仲會搞好多其他活動,
如唱K, 踩單車, 北上揼骨, 去澳門玩, 入馬場, BBQ, 釣魚, 游水, 海洋公園哈佬喂 及 大量飯局等等

如有興趣加入, 請到以下網址填簡單聯絡資料 , 年齡 24 - 35 為佳

Hello

Added

push

想join